我鍾意左一個男人

啱啱喺地鐵站門口見到佢
佢唔係咩靚仔 後生
彈結他 支咪唔係唱歌係吹住口哨
雖然聽左唔夠一分鐘
我已經放低左一百蚊紙去同佢表白
好想每日都咁包佢場
以後咁樣幸福快樂咁生活落去

幾時到你表演呀

你好gay

做咩啫你

街頭賣藝捽碟已經好耐無做
希望你尊重我唔好再提返

Me will怕羞羞

你吹得好好聽啊

你話我都識吹蕭架，不如一齊夾下band雪雪雪

鍾意人唔代表可以性騷擾佢